有無巴打仲有psp mh2g繁體iso可以upload俾我

想玩返，但網上淨係揾到v4簡體版本

我有

你仲要唔要？